已經分手4個月，仍然覺得新開始好似背叛緊ex咁

但佢一個月唔夠就拖住條新仔

唔緊要啦 過多半年可能佢連仔都生埋

分手之前都唔覺佢係啲咁嘅人

凡事話唔埋 可能同你分手之前佢已經有第二個呢
其實我咁講都係想你唔好埋怨自己 諗下將來自己應該點行條路 無左佢又唔會死既